(如果出到發)三月中去岡山，有冇咩食肆推介

Thanks

三月中，我希望你仲出到發
我二月出發都驚人地禁飛

呢個城市...
人影都冇隻
上年去過 印象中冇咩特別出名好食
或者你可以上TABELOG睇

上次去車站附近的肉匠松屋食佐賀牛，店員好nice